其實點解溝女第一步要約睇戲

成日唔明

通常扑野先

所以你無女

咪係

on9 先睇戲先

點冷場都有套戲內容講下

睇戲個陣一野捉住條女隻手唔放就得米 好似係 利申：男朋友第一次約我就係去睇戲用呢招

果陣帶條女去食好野
出出下就得手

因為可以一齊坐又唔驚deadair？

俾人撥開好染下喎

係囉 點解

男朋友：佢想撥開捉到實一實唔比佢鬆喎

咩情況比人撥開都柒架啦

所以唔會做呢d冇把握既野

Ex係用呢招

我都係用呢招 不過唔係第一次睇戲就用，而家睇幾次先

通常約去開房先

same

平胸怪無波比人揸

我有架

格硬fing開咗 好柒 睇完即走

一齊坐，唔怕deadair，傾計多個話題，愛情片同恐怖片仲有額外加乘

想學野 有咩加乘

睇字都覺柒
慢慢黎仲易得米

睇完套戲你就知佢對你有冇野
冇野可以直接搵第二個繼續睇

如果約睇戲次次都拒絕姐係點？
我估計唔到佢同我睇果時對我有無野

之前追男仔我都想用依招
佢end up叫左好多人一齊睇
但好彩睇完我地討論左好耐劇情

利申 : 絲打 被friendzone :0)

約其他啦

覺得明明約左兩人出街
突然叫多幾個人好撚賤

溝仔都係約睇戲

因為香港地出街無地方去

其實食嘢先 咁最好同唔尷尬
利申：比男仔約睇戲 好尷尬

我都咁話

通常冇話題講先揀睇戲

察覺到條女有好感 睇戲個陣拖下佢 得左
拖完當無野又得 條女之後仲急過你 問返你姐係點

你一定好撚靚仔啦

我係俾女摸手臂話你都幾滑喎 跟住就玩我隻手
之後就拖實咗

已散

即係佢對我無野？

Ex都用呢招

前題係要有好感

係叫左好撚多人
其實佢早就frdzone左我 係我睇唔開

啱呀, 我都係啱啱識左個女仔. 第二次出街, 睇完戲食飯, 之後落bar 飲野, 因為有live band 睇較嘈, 所以要咬耳仔先傾到計, 可以close d, 跟住飲多少少就有得攬攬la

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

冇錯 真小人好過偽君子

一定唔係 無樣無高度無錢

睇戲真係好戇鳩
黑麻麻兩條友坐起度唔知做咩
梗係落bar飲野傾下計，跳下舞再打茄輪

除左睇戲仲有無約過其他

平時出街都係一大型frd咁
私底下約左佢出幾次街佢都話下次先

而家睇返有一番風味

講中哂

睇黎唔係好麓同你單獨出喎

我唔知係咪因爲唔係好熟，佢怕兩個人出去會尷尬
有咩活動兩個人做都無咁尷尬架

呢個時候 你應該係混熟左先
去到個位係wtsapp on99都傾到一餐先約啦 太急壞大事

可唔可以介紹咩bar多數有live band睇？
去開都係啲清吧或者玩骰盅個啲

咁我係咪開壞左個頭啦
佢對我好似有左界心

開頭以為真心

比著我就唔搵佢一排先
睇佢會唔會搵返自己

仲諗回咁撚長咁認真 碌死人

套戲我地想睇好耐 上果日佢同我睇完
今日又同第個睇同一套係咩意思
佢自己講我知 話係陪人睇

利申 絲 個男仔細過我
我地唔係男女朋友 但我好似中意左人

洛士佛臺個邊d bar 會有, 但唔係間間有, 門口有講架

中意人就去追啦
女追男冇難度

交代多少少 聽日再比下意見你
Btw 鐘意人先個個多數

畀我會約去博物館，又或者望下藍天白雲同海，行下山咁
利申a0

係就好

佢對你有興趣就會同你出，對你無興趣、你點約都約唔到架嗱

有好感做咩起手都得嫁啦

愈大愈覺得難遇到啱嘅
有幾秒覺得要唔好怕柒試吓追
但唔知人地點諗 可能係friend zoned

鍾意人先通常都死先

除左睇戲仲有咩地方好去

留名學野

屌 怕咩 追人最怕柒 心態決定一切
你要咁同自己講 柒左又唔會無忽肉
比人reject 柒一陣 （其實無人知）唔去馬你就柒成世 十五十六咁

鐘意人 先無問題 但唔可以比人控制晒你情緒同日常生活
千奇唔好當人男/女神
千奇唔好當人男/女神
千奇唔好當人男/女神